前日同女朋友去食飯...發現

前日，同女朋友行左成日街之後發現好肚餓。女朋友就提議去大家樂打邊爐。我話屌啊！大家樂果啲邊爐咁撚少餸夠你食定夠我食？跟住我話不如去百佳買午餐肉，水餃，豆腐加多兩包出前一丁。話口未完，料就買完啦。之後我地手拖手好恩愛咁行去大家樂。

＝我 ＝我女朋友

行緊去大家樂途中
：「喂！bb 今日咁“凍”你估仲有無邊爐打呢？」
：「點知姐！！」
：「希望有啦...」
：「Ke 」

去到大家樂之後，我地同一時間咁擰個頭去右手邊望一望餐牌，先發現乜撚野煲都無晒。

：「好開心姐bg 」
：「唔怕啦仲有大快活 」
：「收皮啦！大家樂咪大快活個老豆，老豆無個仔點會有...」
：「行啦！唔好笑阿！ 」
＆：「Muah 」

如是者入到大快活一眼掃落去都係無果啲濕鳩邊爐。

：「唯有搵佢啦bg 」
：「下，你有第二個？ 」
：「唔係啊，我講緊吉野家啊！」
：「仲以為我有得甩難tim 」

入到吉野家望住個餐牌即刻對住女朋友哼！
＝吉野家職員

：「我記起那年春天」
：「得我一個不知的欺騙？想講咩啊你 」
：「想同你講原來吉野家既邊爐真係四季架 」
：「先生小姐想食啲咩？」

咁我女朋友就唔係好大食既人，所以就士鳩彈彈咁叫左一個芝士竹輪鍋加個清湯湯底。再望望手上係百佳買既一堆野應該夠食架啦。

坐低等緊既時候。。。
：「bg咁樣拎啲野食入黎周圍既人真係會變左“日向一族”」
：「咩“日向一族”？？ 」
：「下！你無睇火影既咩？」
：「無啊！講啦！咩黎架？ 」
：「清湯芝士竹輪鍋」

職員用火槍點著左個火，之後我同女朋友一齊等個爐滾。大約等左十幾分鐘，坐我地右手邊既一對情侶已經差唔多食完，而同一時間我左邊就黎左一班應該岩岩走完水貨既大陸哩，佢地一坐低佢地陣味臭到。
果下更加想個爐快啲滾快手食完快啲走。之後我就問女朋友會唔會吉野家收工個爐都未滾架。跟住我覺得唔對路就叫左職員黎換爐。原來係無晒酒精。。。

幾分鐘之後，右邊pair情侶都食得八八七七準備起身走人。無幾耐就黎左新一pair情侶，佢男朋友就叫左佢女朋友出去買野食啦。
期間佢男朋友不停望住我地，我諗應該都係想笑鳩我地拎啲野食入黎打。之後佢仲拎起電話打比唔知邊個。

當時
：「喂！佢唔係諗住扮傾電話再影相掛」
：「係就好啦！記住影靚啲 」
：「唔好理啦bg！快手落晒啲水餃先啦」

食完一包水餃到啦，坐係對面果位男士既女朋友神神秘秘咁放低左啲野比佢。

：「屌！原來行家黎架」
：「咁唔好怕啦快啲落埋罐午餐肉佢啦。」

平時無咩買餸既我發現買午餐肉真係唔好撚貪平因為事前買左梅林牌。一黎梅林牌真係好難食二黎好撚難開。開斷左兩隻筷子先開到。
最後，對面pair情侶真心din，個女朋友叫佢男朋友開包玉子豆腐。心諗玉子豆腐好易開姐 。之後佢醒到用筷子整穿左。再整到自己成手都係玉子豆腐之後發女朋友脾氣話佢買埋啲咁既濕鳩野。屌！我拎住罐午餐肉都未出聲啦！

邊個仆街又比負皮

咁耐先講重點

1999

too long

didn't read

希望你係轉貼番黎啦....
唔係真係好老尷...

你講乜9呀

發現咗啲乜野？

Too long...

內容過分冗長
0分

D交筆

D文筆

Too Long can't see

地得出樓主想寫潮文
但太長 無重點無笑點
0分

成篇文可以一啲營養都冇。。佩服

叫你作文咩 講咁撚耐先講重點

<----

呢段真係頂唔順 好尷尬

0分

個標題都柒過人
點做潮文啊

B你老母臭化g....

屌你老母同電視節目度一日到黑發明星夢嘅人一鳩樣
屌你老咩咁嘅垃圾文又長又冇營養 寫咁撚多字一個笑點都冇
你出世果時係咪飲太多你老母d羊水搞到腦缺氧傻撚左？

Too long didn't read